法國佬真係革命民族黎

由法國大革命開始, 有深厚抗爭同成功紀錄

今次要減鐵路交通工人退休金, 即刻發窮惡大罷工, 大罷工一吹雞就有料到

香港人被逼到上絕路如果128都仲唔出黎, 無資格享有民主

128維園見

我都好欣賞法國佬